[即時]617三罷 民陣又打飛機 煲底hallelujah

屌嬲到要開po

岩係龍和道民陣出黎講野
話唔係帶領，知道市民自發
但要求我地和平，佢地有持續計劃行動咁話
屌姐係想做大台la，洗撚你計劃呀
民陣:我地會set deadline，但唔會係今日or聽日
d人大叫”即係幾時呀”
又無比答案

然後要求林鄭盡快與民主黨代表對話
即刻比人屌”唔係盡快，係而家呀！”

頂唔順d人打飛機返煲底
之後神父祈禱同瘋狂hallelujah
d人自己玩電話

其實國歌法人工島下星期殺過黎
on9民陣仲想慢慢黎
乜都未定無問題，但咪撚離地，仲要求盡快

香港而家係有人出力但無一個名確方向既進一步行動
因為一升級就一定有人反
咁唔升級又繼續靜坐圍政總？
有幾多人有恆心？

真心希望大家可以傾下點升級，幾時升級
時間無多
做既要係有效行動，而唔係齋企出黎
政府hea9你
係因為香港人到而家都未有威脅
好似五年前雨傘咁
見到有人話想設臨時政府
然後和理非可能又會衝出黎話唔係要反政權
林鄭下台，下一個可能更精彩
因為你面對既係極權政府

有人派tee有人free hug有人叫口號係振奮人心ge
但開始變嘉年華feel
然後我走了
有d無助同失望
其實鍵盤戰士都好重要因為要傾策略，傳播訊息
自己香港自己救
我係廁所聽到人屌晒鬼好灰
但請記住這是一場與中共的長期抗爭
最sad係去到2047就無得再出黎(好似係)
想講既野講完，事實上自己都好迷惘